支持警察 停止暴力

我愛香港

警察自己已經係暴力